30歲既你

買到樓未？
結婚生仔未？
人工點？
股票有無輸錢贏錢？
點計劃黎緊既十年？